當年女班長做左我秘書 但我係俾人踢出校係壞學生

女班長當年成續好好
年年考第一
去埋外國讀書回流

我就打交俾人踢出校
爸爸見我無書讀
唯有俾佢集團旗下10間餐廳我打理

最近女班長返來香港
話搵左好耐工都無
我就好心俾佢入黎做我秘書

想問大家秘書有乜duty？ 我未請過秘書

lm
甜故多甜plz
不過樓主開錯台

咁應該係開吹水台定講故台?

留名睇樓主性幻想

醒呀 夠鐘起身嘢

識得mou係枱底唔比人發現

叫佢著校服+黑絲俾你中出

又FF 痴線佬

成班無建設性

好人一生平安

個頭開得唔錯

真人真事

去返講故台啦

圖都無張點討論